梁振英發聲明：《蘋果日報》報道失實

【Now新聞台】行政長官梁振英發聲明指，《蘋果日報》有關他或觸犯公職人員行為失當報道失實。

《蘋果日報》在星期二刊出一篇題為「政協副主席不獲豁免起訴」的報道。文章引述廉署前總調查主任查錫我指，梁振英有可能因UGL事件而觸犯公職人員行為失當罪行。

梁振英點名批評《蘋果日報》報道內容失實，嚴重影響他本人聲譽，並保留一切追究權利。他澄清他與UGL簽訂離職協議時，並非戴德梁行的董事，而戴德梁行管理層也知悉事件，他本人未曾出任UGL董事，也從沒有參與香港鐵路和UGL之間的商業決定，有關申報問題也已經作交代。

佢真係好拗

見到貪曾俾人判20個月,佢即刻淆底淆到仆街要出聲明屌毒果

此地無銀三百兩

平生不做虧心事⋯⋯

唔出聲明話成報失實

告囉，可以查明真相

佢友咁撚小氣
成報日日做鳩佢，佢都唔敢屌
代表咩

淆底獸

開始腳震 ?

有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片, 英皇擬向警方報案.

成日發聲明又唔告，
會吠的狗不會咬人

人地見到權權咁
已經嚇到瀨屎

佢告毒果,毒果就去報老廉,睇下邊個驚d

成報讀者笑了

成報唔係話有黑社會做尻佢咩

唔知梁振英定曾蔭權判得耐D呢

溝唔構成貪污，要有齊好多元素。

照目前睇，一日未搵到689收左UGL錢，然後又利用過佢的職權，幫過UGL謀取過任何得益，係好難告得佢入。

貪曾呢次衰，就係因為得到黃楚標的利益，同時又利用佢行政長官的權力，批左嗰牌俾黃楚標。

心照啦

Source: Cuson Lo

成報呢

梁振英

佢地話有人用回鄉證大頭相做街招貼成報高層附近,應該係懷疑蚛聯辦既人,好似係大陸人